今次虐兒事件後, 你地以後見人打仔會唔會報警？

之前d報警打仔既新聞, 都係笑人多事

打下就報驚 你細個冇俾人打過？

我日日見到個細路都有傷就會囉，係街見阿媽打仔就唔會，我估你同意掛？

睇開鬥慘大會都知連登仔比人掉落街都係閒事啦
而家D 00後比人打兩下就唔捱得